大家最近點

忙到喊

I'm fine and you?

多野做

Busy as shit
你好就好了

充實？

Ok

其實我還好，期望你還好

ok

一算命就個個都話自己唔好

所以來算命嘅朋友
感情
錢財
健康
事業
家人

下年丁酉年
住係南方嘅朋友
門口外面記得放張黑色嘅地毯

話說大膽有個朋友好易撞鬼
但偏偏又好熱心幫鬼

一去陰嘅地放就面都青哂同發呆
但又無封身
結果盞搞

愈想見鬼愈無鬼係我咁多年嘅經驗
人嘅眼球正前方係睇陽神
則邊係睇陰神
所以見鬼多數係不經意立到

如果你想感受下咩叫陰
攞張櫈坐係廟門前面
夜半子時一到你就會感覺到

早排去一個地方傾計
靈體覺得我地嘈得滯想我地走
話佢要訓覺
大膽心諗靈體學咩人訓覺
靈體表示訓覺係佢嘅興趣

老左十年

令我諗到究竟係靈體阻住我地定係我地阻住佢
雖然你先係原居民，但我現家先係這裏的主人
有一個衝動我係想封左間屋，趕走佢地
對唔自

見鬼唔係咁簡單
人咁易見到鬼，鬼就會無地方企
天道係維持平衡的

留名

女人感情最容易搵錢
十個九個女人都係問感情
通常都係去搵塔羅牌
搞到我都想專攻感情科目

有人同我講，你講呢啲好似TVB BBC訪問啲靈異野

我最大印象女人紅衫風水rapper，講鬼故要讀稿，話咩朋友講

挪威師父好堅

落地喊三聲 好醜命生成
大家一定要記緊自己個時辰
無謂將來後悔

正常係唔會滅靈體
因為要承擔返好大嘅野
所謂陰間死一隻鬼
陽間死一個人
天道一定要維持平衡

靈體愈大 功力愈差
所以如果你見到靈體大大嚿
你唔洗驚佢
因為佢真係靠嚇

但見到細嘅，你最好即走